HTC執柒咗佢啦你！！！

本身都對htc好有好感 用過m8同10仔 但最近發生呢d嘢令我覺得呢間公司冇得救
1）facebook page inbox問嘢一個星期後先答到我
2）部10仔用咗一年舊電已經打柴
3）拎去維修中心整左成個月先有得拎 仲要冇人通知有得拎 要自己打上去客戶服務跟進
4）終於有得拎啦 點知到sim card detect唔到 （整之前係正常嘅）
5）又試拎過去整 師傅話驗到前鏡頭有黑點（整之前無異常）反而張sim card驗唔到有事
小結：QC垃圾 公司就執冇錢 冇人手做客服+售後支援維修 搞到要外判維修 垃圾聯強借故鑿水
Conclusion: 愛惜生命 勿買HTC！！！

不嬲都垃圾嚟 早兩年買過部HTC 用咗半年已經頂唔順要換iphone

Sony同HTC都係垃圾

屌拿媽,有apple唔買係要買D垃圾,自己拎黎賤

Apple唔係Android喎

之前用a9舊電倒水咁 最後忍唔住換咗iphone

點解咁多人部htc機唔得就話android唔得，然後轉iphone，有冇諗過android仲有好多好過iphone嘅機

Android垃圾扔柒左佢啦

佢個維修中心極廢
唔打比佢唔通知拎得
多多藉口
話壞底板整一星期
轉過撚頭收到SMS第2日拎得

井底之蛙

仲用緊6s

好撚順

屌早幾日部十仔開機瘋狂loop 開機畫面
而家同我講燒左底版過左保成兩千幾 明明我先用左一年幾

井底之蛙真係唔知邊個,由我用IP4開始 身邊既人老豆老母朋友都有人用Android,
我一部IP4既壽命頂到佢AN機既兩部都仲有突,依家全部身邊人都係轉哂用apple,

不論HTC三叔SONY,根本就係android個系統垃圾

咁有乜平板介紹

有咩好介紹呀咁

我講緊Android同iOS 係兩個System，根本冇得比較，Android有佢嘅優勢，iOS 都有佢嘅優勢，但係唔係垃圾囉，我自己都有部iphone 7 plus，iphone打機真係順好多，Force Touch都好方便同成日用，同埋如果同ipad相係好方便，但係iOS 11真係好垃圾，部機lag同慢，不過升咗iOS 12 beta就解決曬，Android有佢嘅優勢就係雙卡，可以開兩個Whatsapp，同埋Android可以唔洗用VPN都整到Adblock，可以用Octopus Sim同Check八達通餘額

Pixel/Samsung

垃圾HTC！！！

點解仲未執？好似無乜見人用HTC 喇喎

ios adblock不嬲唔洗vpn架喎

唔係要JB咩？

用開呢個

試下先